---
title: 開箱！猶他州鹽湖城 SLC 機場 - 萬豪 Fairfield Inn 飯店（Fairfield Inn & Suites by Marriott SLC Airport）
description: '鹽湖城 SLC 機場飯店介紹|鹽湖城 SLC 機場飯店推薦|鹽湖城 SLC 機場 飯店|鹽湖城 SLC 機場 飯店 CP 值|鹽湖城 SLC 機場 萬豪 Fairfield Inn 介紹'
date: 2022-09-27
tag: [Hotel, marriott, Ulta, Salt lake City]
category: Travel
---
::: tip
入住時間：2022/09/15 - 09/16 <br />
房型：Guest room, 2 Double <br />
每晚價格（稅後）：$142.28（含稅） / 19,000 點 <br />
Google 評價：4.2 顆星（713 評價）
:::

Fairfield Inn & Suites by Marriott Salt Lake City Airport
